其實我想知Fact Check係咪已經唔重要？

見到好似好多事對自己有利就大肆報導，但有部分未必係事實。原諒我無跟得好貼，我想要多d證據去說服屋企人轉做黃。各位有無相關source提供？例如：

1，爆右眼個first aid點解唔開記者會？班藍絲仲講緊佢係俾人team kill
2，新屋嶺有人死點解無家屬出黎嘈/報傳媒，我親戚話俾著係佢都會出黎嘈，而且有家屬走出黎話無死人又點解釋？
3，太子死左人點解無家屬好肯定咁講佢地屋企因為太子831死左人
4，有部分鏡頭影到警方擲汽油彈，但另一個角度睇返原來係示威者果邊擲出。

我唔係跟得好貼，想知上面嘅疑問係咪大家都已經有結論？有證據可唔可以留傳送門俾我？感謝手足。

推

1. 你指805個女仔？民間記者會有片

因為依家我地能夠接收既資訊太有限制
所以我諗好多人 都係想不斷提出可疑證據
唔想件事不了了之左
如果冇人係咁提 好多野都會石沉大海

解唔解答到

其他我唔知 講唔到
但第二個問題：家屬？比人捉左啦 你夠膽出黎嘈？好 被自殺
中共係唔會比你FC 唔會有證據
有都搞到你證據變假 變唔肯定
所以開槍後自會捉埋目擊證人 唔比你亂講野 講都無人信
我有大6 FD現在仲講得出 新疆有集中營係假 現在點會有 人地城市都唔知幾發達
反得中共就唔好咁天真

爆右眼個女仔唔係出過黎咩

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

咁人際關係網好大嘅，應該無咁易滅哂啵，我深黃，呢點我都有concern

但係人際網唔係個個都深黃
好多手足屋企都藍到癲

好多手足失蹤可能屍都火化左無叫家人去認，家人只能報警當失蹤人口

咁誇張都會有家屬出黎嘈有人失蹤啦？我諗

無咁易滅?睇黎真天真 唔係假天真
如果咁多浮屍你仲睇唔清
要人地出到鏡頭前講你先信既
可以話你知 平常人真樣出鏡頭講野 你會被消失
仲會話你係畏罪潛逃
唔信既 返大6講句野試試？

差唔多每日都有單野仲爆既

跟住之前既野仲未解釋又黎一單

慢慢就處理唔到晒 跟住就不了了之

我知你黃 但真心你都幾有潛質做藍

唔代表唔洗fact check掛，我信真係有發生，但唔係個個信，我都想自己嘅論述無懈可擊令佢地變黃

同浮屍 係係咁易認到係咪自己家人
仲有好多浮屍未認到係邊個

已經有好多家屬講過失蹤但跟本無得FC, 而家只能靠推斷，唔肯攞831片出黎其實已經好肯定死左人無需再深究

...我日日同屋企人開片，講哂粗口叫佢唔好認我做仔同埋做乜唔墮胎要我出黎受苦，可能你又無講錯我有潛質做藍...

呢個point幾好

可以點FC , 好多單唔合理既跳樓案同荃灣浮屍都話無可疑自殺既，仲需要fc？醒下啦，黑警尋日公開處決喇仲講證據無撚用，有fc都奈佢地唔何

呢個post點解上到熱門架？
等其他巴絲不推文回覆d link比樓主啦
上述問題其實已經有好多support出到答案

1. 女仔上過民記喇 而且有講黑警恐嚇佢全家 女仔密友有連登ac

2+3. 話朋友屋企無死人果位女士（之前唔覺意接受外媒訪問話朋友被軟禁 禁止認屍）直頭係被恐嚇嘅情況下講出黎咁wor樓主，對方用48小時毀滅太子證據，恐嚇家屬；甚至可能有滅口，咁又點factcheck？

4. 火系黎講呢個真係影到太多次 證明你真係好唔貼 929灣仔球場大火都有極多中年街坊指證係警方臥底放（當時佢地藏身灣仔） 不過捉火系唔重要 只要佢地唔係燒平民 唔係燒無辜嘅人 都係幫緊我地助攻 臥底喺大部分時間做嘅野都係岩 除咗引風各帶人去陷阱 同現身捉人之外

如果死人咁大單野政府一定唔會咁易比家屬出黎講嘢 831的確仲未證實到 所以咪要黨鐵交cctv footage囉 而黨鐵呢個誓死唔交嘅態度其實已經說明嗰日站內發生左好恐怖嘅事⋯⋯

最後回覆你

黑警有鏡頭影住

可以主動拔槍走入人群攻擊

無鏡頭會點無人知

再舉個例

9月2日聲援太子時

有4個防暴打到個街坊昏迷 無知覺

佢地諗住拖入mtr control 自己處理

拖到一半比人截

昏迷呀 仲拖屍咁拖

當然現場過百人 幾間傳媒 都想毀屍滅跡

無鏡頭只會更暴力 更血腥

fact check? 搜證唔係我地份工呀！而家只係提出合理懷疑呀！是但一樣真既沉左落底，對唔對得住手足呀？

你講嘅我都信，但我亦都相信有證據好過無，你提出嘅證據好有用，謝謝🙏🏻
請用不推文回覆